{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073146?place[place_type]=GID&place[gid]=1073146&place[latitude]=37.1091645475&place[longitude]=127.1514802026&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 프랑스올리브 펜션"
    },
    "text": "静かで閑静な田舎町に位置するフランスオリーブは、天然芝で造成された広い庭園と古風なレンガで作ったテラスがあるフランス風単独レンタルハウスです。 ここは写真家が直接作って壁ごとに異なるコンセプトの撮影ができるようにセルフスタジオ機能を備えています。 宿泊先の予約時にはテラスパーティールームを利用して高級シャンドリエと暖炉が設置されたパーティールームで特別な日を楽しむこともできます。 また、プロポーズイベント、ブライダルシャワー、1歳の誕生日記念パーティー、両親の還暦祝い、古希などの家族の集まりも可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合には事前に連絡していただく必要があり、最大人数を超過した場合は入室できない場合もあります。 ペットは入室できますが、一部ペンションではペット同伴の場合は入室を拒否する場合もあります。 青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づき決まり、入室、退室時間を守ってください。 客室および周辺施設の利用時には損害賠償責任があり、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ペット同伴はマナーベルト着用など履行遵守事項に応じて可能であり、バーベキューガーデンパーティーを楽しむことができるプライベート屋外空間もあります。 一軒家ペンションは室内と外テラスがある差別化された空間で、駐車場には最大6台まで駐車できます。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、一軒家の客室は基準4人から最大8人まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フランスオリーブはどのような場所ですか？",
            "answer": "フランスオリーブは静かで閑静な田舎町に位置しているフランス風の単独レンタルハウスです。広い庭園と古風なレンガのテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "フランスオリーブではどのような撮影ができますか？",
            "answer": "フランスオリーブでは、写真家が異なるコンセプトの撮影ができるようにセルフスタジオ機能を備えています。"
        },
        {
            "question": "フランスオリーブでは特別な日のパーティーができますか？",
            "answer": "はい、フランスオリーブではテラスパーティールームを利用して特別な日を楽しむことができます。高級シャンデリアと暖炉が設置されています。"
        },
        {
            "question": "どんなイベントがフランスオリーブでできますか？",
            "answer": "フランスオリーブではプロポーズイベント、ブライダルシャワー、1歳の誕生日記念パーティー、両親の還暦祝い、古希などの家族の集まりも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入室できますが、一部ペンションではペット同伴の場合は入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づき決まり、入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時には損害賠償責任があり、喫煙は禁止されています。娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペット同伴はマナーベルト着用など履行遵守事項に応じて可能であり、バーベキューガーデンパーティーを楽しむことができるプライベート屋外空間もあります。"
        },
        {
            "question": "フランスオリーブの駐車場はありますか？",
            "answer": "フランスオリーブには最大6台まで駐車できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一軒家ペンションの利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "フランスオリーブの一軒家の客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "フランスオリーブの一軒家の客室は基準4人から最大8人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 649
    }
}